我想知我咁樣,音樂拎唔拎到5**

我由小學開始練,唔使睇譜都可以吹到成首歌
應該有5以上掛

真係想玩就唔好留喺香港
除非樓主係靚仔
唔係只會乞食

識人讀art去咗德國 唔知嗰度點
不過應該好過香港先

識多重影分身術應該攞到5**

分身唔同樂器

我私人畀5**

多謝

條友好似成日走音喎

條友幾正

仲有好多片

嗰d伴舞咩事

btw勁

CLS

那ru托

如果無個guitar同鼓做background，最多比盡得1

個樣吹dida會適合d